# Repositorio IS-310 I-PAC-2022
El siguiente es un proyecto donde se almacena el código de clase.

## Projectos
- [Consolas](https://gitlab.com/UNAH-IS/is210-2022-1/-/tree/main/consola): Primer proyecto destinado al parcial 1 y la mitad del parcial 2. Donde estan los 
  elementos básicos de Java.
- Demo: Primer proyecto escrito para una Interfaz Gráfica de Usuario (GUI)

